彩虹義載家長小心

有4狗去咗彩虹村個閘位
連埋兩至三個職員睇緊電腦
唔知睇cctv定紀錄